又到左街頭問卷撚出沒的高峰期

頭先等緊巴士
有個o靚妹走嚟叫我幫佢填份問卷
內容係關於交通費之類
之後chok佢係邊度嚟

屌佢老味又係金融果班撚樣